{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2686204864/ulsan-jung-gu-lapajeu-mu-intel-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698816647297&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320856539&selectedRatePlan=387348840&expediaPropertyId=83912652&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 라파즈 무인텔"
    },
    "text": "蔚山中区ラパス無人テル (울산 중구 라파즈 무인텔)\n蔚山中区ラパス無人テルは蔚山での優れた宿泊経験をお約束します。 ラパス無人テルは蔚山空港からわずか7kmの距離に位置しており、アクセスが優れています。 宿泊施設内では高速WiFiが無料で利用でき、セルフ駐車サービスも無料で提供されます。 , ホテルサイズ : 12個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ラパス無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラパス無人テルは蔚山中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ラパス無人テルは蔚山空港からわずか7kmの距離に位置しており、アクセスが優れています。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ラパス無人テルでは高速WiFiが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルの駐車サービスはどうなっていますか？",
            "answer": "ラパス無人テルではセルフ駐車サービスが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ラパス無人テルは12個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ラパス無人テルのチェックイン開始時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ラパス無人テルのチェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ラパス無人テルでは事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ラパス無人テルのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ラパス無人テルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "ラパス無人テルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ラパス無人テルでは施設内の駐車場が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラパス無人テルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "ラパス無人テルでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 580
    }
}